屌佢老母閪，我之前咒佢死佢唔跌，我一call 就跌到仆街！升啊仆街冚家鏟

火撚滾，你班仆街北佬北嫂大佬閪死撚曬去邊，又話推上300 搞到我蝕獲金！

條沉閪冇句準，最準就係火燒連還船,佢開心啦！威曬啦

冷靜啲

option?
正股就唔怕既，原short call